var locations = {
  "Aroeira, Portugal": {
    "latitude": 38.591438,
    "longitude": -9.18457,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nAroeira, Portugal, 24/09/2017\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "Ig-pKoEHsyk",
        "location": "Aroeira, Portugal",
        "publishedAt": "2017-09-24T11:02:49.000Z",
        "tags": [
          "Binomio de Oro",
          "Aroeira",
          "Portugal",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Creciente"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ig-pKoEHsyk/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde Aroeira, Portugal"
      },
      {
        "description": "Aroeira, Portugal, 24/09/2017\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "9U-5uhf-knE",
        "location": "Aroeira, Portugal",
        "publishedAt": "2017-09-24T11:02:37.000Z",
        "tags": [
          "Oye Bonita",
          "Aroeira",
          "Portugal",
          "Vallenato",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Acord\u00e9on"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9U-5uhf-knE/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Aroeira, Portugal"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nAroeira, Portugal, 24/09/2017\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "0lV8SztnsEg",
        "location": "Aroeira, Portugal",
        "publishedAt": "2017-09-24T11:02:23.000Z",
        "tags": [
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "Aroeira",
          "Portugal",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lV8SztnsEg/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde Aroeira, Portugal"
      }
    ]
  },
  "Atlanta, Georgia, USA": {
    "latitude": 33.748997,
    "longitude": -84.387985,
    "videos": [
      {
        "description": "Atlanta, Georgia, USA, 04/05/2019\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "0-0jKQUGSY4",
        "location": "Atlanta, Georgia, USA",
        "publishedAt": "2019-05-04T17:33:40.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Atlanta",
          "Georgia",
          "USA"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-0jKQUGSY4/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Atlanta, Georgia, USA"
      }
    ]
  },
  "Bruselas, Belgica": {
    "latitude": 50.84554,
    "longitude": 4.35571,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html\nBruselas, Belgica, 08/12/2018\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "XQ4TpG4gGrQ",
        "location": "Bruselas, Belgica",
        "publishedAt": "2018-12-08T11:08:56.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Bruselas",
          "Belgica",
          "La Guane\u00f1a",
          "M\u00fasica Nari\u00f1ense",
          "Navidad"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQ4TpG4gGrQ/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a navide\u00f1a, desde Bruselas, Belgica"
      }
    ]
  },
  "Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia": {
    "latitude": 1.3829,
    "longitude": -77.1556,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nBuesaco, Nari\u00f1o, Colombia, 07/08/2018\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "WGFi6wkxiNI",
        "location": "Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-08T13:19:14.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "Buesaco",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WGFi6wkxiNI/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/tu-cumpleanos.html\nBuesaco, Nari\u00f1o, Colombia, 07/08/2018\nTu Cumplea\u00f1os - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "1xNNg1OMcEU",
        "location": "Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-08T13:15:30.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Tour Eiffel",
          "Feliz Cumplea\u00f1os",
          "Tu Cumplea\u00f1os",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Buesaco",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xNNg1OMcEU/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Feliz Cumplea\u00f1os de Diomedes D\u00edaz, desde Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nBuesaco, Nari\u00f1o, Colombia, 07/08/2018\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "hsknLJap9XA",
        "location": "Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-08T13:10:07.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Buesaco",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "La Creciente",
          "Binomio de Oro"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hsknLJap9XA/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar estas canciones: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html y https://vallenato.fr/aprender/son-sureno.html\nBuesaco, Nari\u00f1o, Colombia, 07/08/2018\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "1vl139qt3nE",
        "location": "Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-08T13:05:21.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Buesaco",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "M\u00fasica Nari\u00f1ense",
          "La Guane\u00f1a",
          "Son Sure\u00f1o"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vl139qt3nE/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, desde Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "1,5 a\u00f1os despues del primer video ;)\nBuesaco, Nari\u00f1o, Colombia, 07/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "yrWZw-lgGbM",
        "location": "Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-08T12:44:22.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Buesaco",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrWZw-lgGbM/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Mi primer video, 2 semanas despu\u00e9s de haber recibido mi primer acorde\u00f3n Vallenato ;)\nBuesaco, Nari\u00f1o, Colombia, 09/01/2017\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "KASEblFElVM",
        "location": "Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2017-01-12T15:16:40.000Z",
        "tags": [
          "Oye Bonita",
          "Buesaco",
          "Colombia",
          "Vallenato",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Acorde\u00f3n"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/KASEblFElVM/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Buesaco, Nari\u00f1o, Colombia"
      }
    ]
  },
  "Cali, Valle del Cauca, Colombia": {
    "latitude": 3.45298,
    "longitude": -76.518784,
    "videos": [
      {
        "description": "Perdonan la mala calidad del sonido, grabado como se pudo...\nCali (Palmira), Valle del Cauca, Colombia, 09/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "JGSCmr0R_O4",
        "location": "Cali, Valle del Cauca, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-10T02:17:01.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Cali",
          "Valle del Cauca",
          "Colombia",
          "Oye Bonita",
          "Palmira",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Aeropuerto"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGSCmr0R_O4/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde el aeropuerto de Cali"
      }
    ]
  },
  "Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia": {
    "latitude": 1.450006,
    "longitude": -77.263896,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nCimarrones, Nari\u00f1o, Colombia, 08/08/2019\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "iVO40yK3mdo",
        "location": "Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-09T15:31:51.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "Cimarrones",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVO40yK3mdo/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para la comadre Meave!\nPara aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nCimarrones, Nari\u00f1o, Colombia, 08/08/2019\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "r7Dds5KX3w8",
        "location": "Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-09T15:31:51.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Creciente",
          "Binomio de Oro",
          "Cimarrones",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7Dds5KX3w8/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/los-caminos-de-la-vida.html\nCimarrones, Nari\u00f1o, Colombia, 08/08/2019\nLos Caminos De La Vida - Los Diablitos",
        "id": "XdeoiYuLbQA",
        "location": "Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-09T15:24:07.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Los Caminos De La Vida",
          "Los Diablitos",
          "Cimarrones",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdeoiYuLbQA/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Los Caminos De La Vida, desde Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia, 08/08/2019\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "qR-w3Culw5Q",
        "location": "Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-09T15:10:38.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Cimarrones",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qR-w3Culw5Q/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Cimarrones, Nari\u00f1o, Colombia"
      }
    ]
  },
  "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1": {
    "latitude": 8.969049,
    "longitude": -79.535716,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/los-caminos-de-la-vida.html\nDesde el aeropuerto de Panam\u00e1, 22/08/2019\nLos Caminos De La Vida - Los Diablitos",
        "id": "U-N7MtQ7HV0",
        "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1",
        "publishedAt": "2019-08-24T19:55:40.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Aeropuerto",
          "Panam\u00e1",
          "Los Caminos De La Vida",
          "Los Diablitos"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-N7MtQ7HV0/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Los Caminos De La Vida, desde el aeropuerto de Panam\u00e1"
      },
      {
        "description": "Desde el aeropuerto de Panam\u00e1, 22/08/2019\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "CyXCWPMDhgY",
        "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1",
        "publishedAt": "2019-08-24T19:55:41.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Aeropuerto",
          "Panam\u00e1"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyXCWPMDhgY/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde el aeropuerto de Panam\u00e1"
      }
    ]
  },
  "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia": {
    "latitude": 1.675202,
    "longitude": -77.330858,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nCerca de El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia, 21/08/2017\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "RBU3ZNWFc-I",
        "location": "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2017-08-22T13:47:15.000Z",
        "tags": [
          "Binomio de Oro",
          "El Remolino",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Creciente"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBU3ZNWFc-I/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, cerca de El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nCerca de El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia, 21/08/2017\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "kkRJ8Ga5QLg",
        "location": "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2017-08-22T13:47:08.000Z",
        "tags": [
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "El Remolino",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkRJ8Ga5QLg/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, cerca de El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nEl Remolino, Nari\u00f1o, Colombia, 21/08/2017\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "DGdmC-3jThE",
        "location": "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2017-08-22T14:26:33.000Z",
        "tags": [
          "Binomio de Oro",
          "El Remolino",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Creciente"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGdmC-3jThE/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/lleno-de-ti.html\nEl Remolino, Nari\u00f1o, Colombia, 21/08/2017\nLleno de Ti - Binomio de Oro",
        "id": "4ro6NMfNW6U",
        "location": "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2017-08-22T14:26:42.000Z",
        "tags": [
          "Binomio de Oro",
          "El Remolino",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Lleno de Ti"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ro6NMfNW6U/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Lleno de Ti, desde El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nEl Remolino, Nari\u00f1o, Colombia, 21/08/2017\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "xG20_8UVC38",
        "location": "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2017-08-22T13:26:38.000Z",
        "tags": [
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "El Remolino",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/xG20_8UVC38/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nEl Remolino, Nari\u00f1o, Colombia, 21/08/2017\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "Q48-SY6duqU",
        "location": "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2017-08-22T13:26:14.000Z",
        "tags": [
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "El Remolino",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q48-SY6duqU/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia, 21/08/2017\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "F_L6_Q8St6c",
        "location": "El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2017-08-22T13:03:37.000Z",
        "tags": [
          "Oye Bonita",
          "Vallenato",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Acorde\u00f3n",
          "Colombia",
          "Nari\u00f1o",
          "El Remolino"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_L6_Q8St6c/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde El Remolino, Nari\u00f1o, Colombia"
      }
    ]
  },
  "Koh Phangan, Tailandia": {
    "latitude": 9.73495,
    "longitude": 100.030571,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/los-caminos-de-la-vida.html\nKoh Phangan, Tailandia, 24/02/2017\nLos Caminos De La Vida - Los Diablitos",
        "id": "FBP75VSH3mA",
        "location": "Koh Phangan, Tailandia",
        "publishedAt": "2017-02-25T20:46:27.000Z",
        "tags": [
          "Los Caminos De La Vida",
          "Los Diablitos",
          "Ko Pha Ngan",
          "Tailandia",
          "Vallenato",
          "Acorde\u00f3n",
          "Koh Phangan"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBP75VSH3mA/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Los Caminos De La Vida, desde Koh Phangan, Tailandia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/tu-cumpleanos.html\nKo Pha Ngan, Tailandia, 23/02/2017\nTu Cumplea\u00f1os - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "SJ02fqu_BVQ",
        "location": "Koh Phangan, Tailandia",
        "publishedAt": "2017-02-23T15:54:20.000Z",
        "tags": [
          "Ko Pha Ngan",
          "Tailandia",
          "Tu Cumplea\u00f1os",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Acorde\u00f3n",
          "Feliz Cumplea\u00f1os",
          "Vallenato",
          "Koh Phangan"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ02fqu_BVQ/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Feliz Cumplea\u00f1os de Diomedes D\u00edaz, desde Koh Phangan, Tailandia"
      },
      {
        "description": "Koh Phangan, Tailandia, 22/02/2017\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "UnR6G2Pg2ao",
        "location": "Koh Phangan, Tailandia",
        "publishedAt": "2017-02-22T08:43:34.000Z",
        "tags": [
          "Oye Bonita",
          "Ko Pha Ngan",
          "Tailandia",
          "Vallenato",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Acorde\u00f3n",
          "Koh Phangan"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnR6G2Pg2ao/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Koh Phangan, Tailandia"
      }
    ]
  },
  "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia": {
    "latitude": 1.140297,
    "longitude": -77.233292,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nLa Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia, 16/08/2019\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "98ptD9Xw4Sw",
        "location": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-17T14:20:05.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "La Cristalina",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ptD9Xw4Sw/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia, 16/08/2019\nEn Carne Propia - Silvio Brito",
        "id": "FUHLr2gnYgw",
        "location": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-17T14:19:21.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "En Carne Propia",
          "Silvio Brito",
          "La Cristalina",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHLr2gnYgw/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "En Carne Propia, desde La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/muere-una-flor.html\nLa Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia, 10/08/2019\nMuere una Flor - Binomio de Oro",
        "id": "eEmtEtFgu94",
        "location": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-11T23:25:51.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Binomio de Oro",
          "Muere una Flor",
          "La Cristalina",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEmtEtFgu94/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Muere una Flor, desde La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/jaime-molina-1.html y https://vallenato.fr/aprender/jaime-molina-2.html\nLa Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia, 10/08/2019\nJaime Molina - Carlos Vives",
        "id": "FWTluHE1z5M",
        "location": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-11T23:16:41.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Jaime Molina",
          "Carlos Vives",
          "La Cristalina",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWTluHE1z5M/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Jaime Molina, desde La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia, 08/08/2019\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "fpTKC8_emJA",
        "location": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-11T23:11:48.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Cristalina",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpTKC8_emJA/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar estas canciones: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html y https://vallenato.fr/aprender/son-sureno.html\nLa Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia, 10/08/2019\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "WFUVbEYQVUM",
        "location": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-11T23:09:40.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Colombia",
          "La Guane\u00f1a",
          "Son Sure\u00f1o",
          "M\u00fasica Nari\u00f1ense",
          "La Cristalina",
          "Nari\u00f1o"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFUVbEYQVUM/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, desde La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/los-caminos-de-la-vida.html\nLa Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia, 10/08/2019\nLos Caminos De La Vida - Los Diablitos",
        "id": "IU8oteyK5-4",
        "location": "La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-11T23:09:40.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Los Caminos De La Vida",
          "Los Diablitos",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "La Cristalina"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/IU8oteyK5-4/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Los Caminos De La Vida, desde La Cristalina, Nari\u00f1o, Colombia"
      }
    ]
  },
  "Lisboa, Portugal": {
    "latitude": 38.722252,
    "longitude": -9.139337,
    "videos": [
      {
        "description": "Lisboa, Portugal, 24/09/2017\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "lSr5bbXMmww",
        "location": "Lisboa, Portugal",
        "publishedAt": "2017-09-24T16:26:19.000Z",
        "tags": [
          "Oye Bonita",
          "Lisboa",
          "Portugal",
          "Vallenato",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Acord\u00e9on"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSr5bbXMmww/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Lisboa, Portugal"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nLisboa, Portugal, 24/09/2017\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "fZJ-VDb3xl0",
        "location": "Lisboa, Portugal",
        "publishedAt": "2017-09-24T16:24:15.000Z",
        "tags": [
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "Lisboa",
          "Portugal",
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZJ-VDb3xl0/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde Lisboa, Portugal"
      }
    ]
  },
  "Niagara Falls, Ontario, Canada": {
    "latitude": 43.084329,
    "longitude": -79.073737,
    "videos": [
      {
        "description": "Niagara Falls, Ontario, Canada, 20/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "u34fzbt--nM",
        "location": "Niagara Falls, Ontario, Canada",
        "publishedAt": "2018-08-21T20:36:16.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Niagara Falls",
          "Ontario",
          "Canada"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/u34fzbt--nM/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Niagara Falls, Ontario, Canada"
      }
    ]
  },
  "Par\u00eds, Francia": {
    "latitude": 48.858372,
    "longitude": 2.294481,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/tu-cumpleanos.html\nPar\u00eds, Francia, 28/05/2017\nTu Cumplea\u00f1os - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "q6cUzC6ESZ8",
        "location": "Par\u00eds, Francia",
        "publishedAt": "2017-05-30T20:05:18.000Z",
        "tags": [
          "Par\u00eds",
          "Francia",
          "Tu Cumplea\u00f1os",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Vallenato",
          "Acord\u00e9on",
          "Tour Eiffel",
          "Feliz Cumplea\u00f1os"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6cUzC6ESZ8/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Feliz Cumplea\u00f1os de Diomedes D\u00edaz, desde Par\u00eds, Francia"
      },
      {
        "description": "Par\u00eds, Francia, 28/05/2017\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "OiZsQC1awnY",
        "location": "Par\u00eds, Francia",
        "publishedAt": "2017-05-30T20:01:41.000Z",
        "tags": [
          "Oye Bonita",
          "Par\u00eds",
          "Francia",
          "Vallenato",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Acord\u00e9on",
          "Tour Eiffel"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OiZsQC1awnY/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Par\u00eds, Francia"
      }
    ]
  },
  "Pasisara, Nari\u00f1o, Colombia": {
    "latitude": 1.391745,
    "longitude": -77.25566,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar estas canciones: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html y https://vallenato.fr/aprender/son-sureno.html\nPasisara, Nari\u00f1o, Colombia, 01/08/2018\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "r6NlIvnDDQY",
        "location": "Pasisara, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-03T21:07:36.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Son Sure\u00f1o",
          "La Guane\u00f1a",
          "Pasisara",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia",
          "M\u00fasica Nari\u00f1ense"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6NlIvnDDQY/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, desde Pasisara, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "This song is dedicated to Jeremy Veldman from Kaizen Realty: https://jeremy.kaizen-realty.com/\nPasisara, Nari\u00f1o, Colombia, 01/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "p9NqLfoSLko",
        "location": "Pasisara, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-03T20:18:50.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Oye Bonita",
          "Pasisara",
          "Nari\u00f1o",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9NqLfoSLko/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Pasisara, Nari\u00f1o, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar estas canciones: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html y https://vallenato.fr/aprender/son-sureno.html\nPasisara, Nari\u00f1o, Colombia, 01/08/2018\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "1kZBbmRnnq8",
        "location": "Pasisara, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-03T16:35:26.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "La Guane\u00f1a",
          "Colombia",
          "Nari\u00f1o",
          "Pasisara"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/1kZBbmRnnq8/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, desde Pasisara, Nari\u00f1o, Colombia"
      }
    ]
  },
  "Pasto, Nari\u00f1o, Colombia": {
    "latitude": 1.214591,
    "longitude": -77.278265,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar estas canciones: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html y https://vallenato.fr/aprender/son-sureno.html\nCon el grupo La Santa Vallenata: https://www.facebook.com/lasantavallenata\nPasto, Nari\u00f1o, Colombia, 03/08/2018\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "oPEirA4pXdg",
        "location": "Pasto, Nari\u00f1o, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-04T17:37:37.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPEirA4pXdg/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, \u00a1en vivo!"
      }
    ]
  },
  "Providencia, Colombia": {
    "latitude": 13.349404,
    "longitude": -81.375615,
    "videos": [
      {
        "description": "Providencia, Colombia, 15/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "UGPpnz-_HwM",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Providencia",
          "Colombia",
          "Aeropuerto"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPpnz-_HwM/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, con los guardias de seguridad del aeropuerto de Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Providencia, Colombia, 15/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "gtTJVaDp3A4",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Providencia",
          "Colombia",
          "Aeropuerto"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtTJVaDp3A4/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde el aeropuerto de Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/solo-para-ti.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nSolo Para Ti - Binomio de Oro",
        "id": "Y8rUJPyB2lg",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Binomio de Oro",
          "Solo Para Ti",
          "Providencia",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8rUJPyB2lg/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Solo Para Ti, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Providencia, Colombia, 15/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "OIwXOS8YiLo",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Providencia",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIwXOS8YiLo/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/muere-una-flor.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nMuere una Flor - Binomio de Oro",
        "id": "-IsC3zMBs64",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Binomio de Oro",
          "Providencia",
          "Colombia",
          "Muere una Flor"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IsC3zMBs64/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Muere una Flor, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/los-caminos-de-la-vida.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nLos Caminos De La Vida - Los Diablitos",
        "id": "i9rtpcQ7ijM",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Los Caminos De La Vida",
          "Los Diablitos",
          "Providencia",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9rtpcQ7ijM/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Los Caminos De La Vida, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/lleno-de-ti.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nLleno de Ti - Binomio de Oro",
        "id": "OmLralQi2co",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Providencia",
          "Colombia",
          "Binomio de Oro",
          "Lleno de Ti"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmLralQi2co/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Lleno de Ti, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar estas canciones: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html y https://vallenato.fr/aprender/son-sureno.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "6ew3wWZcl_w",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Colombia",
          "La Guane\u00f1a",
          "Son Sure\u00f1o",
          "M\u00fasica Nari\u00f1ense",
          "Providencia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ew3wWZcl_w/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar estas canciones: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html y https://vallenato.fr/aprender/son-sureno.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "0miSssIAcLk",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Colombia",
          "La Guane\u00f1a",
          "Son Sure\u00f1o",
          "M\u00fasica Nari\u00f1ense",
          "Providencia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/0miSssIAcLk/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "HIvgX6nj2LA",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Creciente",
          "Binomio de Oro",
          "Providencia",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIvgX6nj2LA/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "yyaHLlqC1Nw",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Creciente",
          "Binomio de Oro",
          "Providencia",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/yyaHLlqC1Nw/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/tu-cumpleanos.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nTu Cumplea\u00f1os - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "uyPyD1VRgDI",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Tu Cumplea\u00f1os",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Acord\u00e9on",
          "Feliz Cumplea\u00f1os",
          "Providencia",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyPyD1VRgDI/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Feliz Cumplea\u00f1os de Diomedes D\u00edaz, desde Providencia, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nProvidencia, Colombia, 15/08/2018\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "ujwK6RXsv8A",
        "location": "Providencia, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-21T19:13:42.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "Providencia",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujwK6RXsv8A/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde Providencia, Colombia"
      }
    ]
  },
  "San Andr\u00e9s, Colombia": {
    "latitude": 12.544912,
    "longitude": -81.716716,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar estas canciones: https://vallenato.fr/aprender/la-guanena.html y https://vallenato.fr/aprender/son-sureno.html\nSan Andr\u00e9s, Colombia, 12/08/2018\nLa Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, m\u00fasica Nari\u00f1ense",
        "id": "oZfgMDbQFgo",
        "location": "San Andr\u00e9s, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-18T16:51:33.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "San Andr\u00e9s",
          "Colombia",
          "La Guane\u00f1a",
          "Son Sure\u00f1o",
          "M\u00fasica Nari\u00f1ense"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZfgMDbQFgo/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Guane\u00f1a y el Son Sure\u00f1o, desde San Andr\u00e9s, Colombia"
      },
      {
        "description": "San Andr\u00e9s, Colombia, 12/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "qu89H7gIJJw",
        "location": "San Andr\u00e9s, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-17T22:22:17.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "San Andr\u00e9s",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/qu89H7gIJJw/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde San Andr\u00e9s, Colombia"
      },
      {
        "description": "San Andr\u00e9s, Colombia, 12/08/2018\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "cgPrtzoHfgo",
        "location": "San Andr\u00e9s, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-17T15:34:19.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "San Andr\u00e9s",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgPrtzoHfgo/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde San Andr\u00e9s, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/los-caminos-de-la-vida.html\nSan Andr\u00e9s, Colombia, 12/08/2018\nLos Caminos De La Vida - Los Diablitos",
        "id": "JL5L9PTW6rU",
        "location": "San Andr\u00e9s, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-17T02:08:09.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Los Caminos De La Vida",
          "Los Diablitos",
          "San Andr\u00e9s",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/JL5L9PTW6rU/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Los Caminos De La Vida, desde San Andr\u00e9s, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nSan Andr\u00e9s, Colombia, 12/08/2018\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "Rj-D__RNtj0",
        "location": "San Andr\u00e9s, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-16T18:14:12.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "San Andr\u00e9s",
          "Colombia",
          "La Creciente",
          "Binomio de Oro"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rj-D__RNtj0/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde San Andr\u00e9s, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nSan Andr\u00e9s, Colombia, 12/08/2018\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "5i-vi3zusiI",
        "location": "San Andr\u00e9s, Colombia",
        "publishedAt": "2018-08-16T02:05:09.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Esa",
          "San Andr\u00e9s",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/5i-vi3zusiI/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde San Andr\u00e9s, Colombia"
      }
    ]
  },
  "Santa Marta, Magdalena, Colombia": {
    "latitude": 11.243938,
    "longitude": -74.21492,
    "videos": [
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-cumbia-del-amor.html\nSanta Marta, Magdalena, Colombia, 21/08/2019\nLa Cumbia del Amor - Lisandro Mesa",
        "id": "s05RpOPL22U",
        "location": "Santa Marta, Magdalena, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-24T19:55:41.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Cumbia del Amor",
          "Lisandro Mesa",
          "Santa Marta",
          "Magdalena",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/s05RpOPL22U/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Cumbia del Amor, desde Santa Marta, Magdalena, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/jaime-molina-1.html y https://vallenato.fr/aprender/jaime-molina-2.html\nSanta Marta, Magdalena, Colombia, 21/08/2019\nJaime Molina - Carlos Vives",
        "id": "oxY864QMbyg",
        "location": "Santa Marta, Magdalena, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-24T19:55:41.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Santa Marta",
          "Magdalena",
          "Colombia",
          "Jaime Molina",
          "Carlos Vives"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxY864QMbyg/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Jaime Molina, desde Santa Marta, Magdalena, Colombia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/los-caminos-de-la-vida.html\nSanta Marta, Magdalena, Colombia, 21/08/2019\nLos Caminos De La Vida - Los Diablitos",
        "id": "oJXULyP_12c",
        "location": "Santa Marta, Magdalena, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-24T19:55:41.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Santa Marta",
          "Magdalena",
          "Colombia",
          "Los Caminos De La Vida",
          "Los Diablitos"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJXULyP_12c/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Los Caminos De La Vida, desde Santa Marta, Magdalena, Colombia"
      },
      {
        "description": "Santa Marta, Magdalena, Colombia, 21/08/2019\nEn Carne Propia - Silvio Brito",
        "id": "c-JA8JsBT_M",
        "location": "Santa Marta, Magdalena, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-24T19:55:41.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Santa Marta",
          "Magdalena",
          "Colombia",
          "En Carne Propia",
          "Silvio Brito"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-JA8JsBT_M/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "En Carne Propia, desde Santa Marta, Magdalena, Colombia"
      },
      {
        "description": "Santa Marta, Magdalena, Colombia, 21/08/2019\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "hBoZG1S7nPM",
        "location": "Santa Marta, Magdalena, Colombia",
        "publishedAt": "2019-08-24T19:55:41.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Aeropuerto",
          "Santa Marta",
          "Magdalena",
          "Colombia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBoZG1S7nPM/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Santa Marta, Magdalena, Colombia"
      }
    ]
  },
  "Solbach, Francia": {
    "latitude": 48.4307953,
    "longitude": 7.1815304,
    "videos": [
      {
        "description": "Solbach, Francia, 22/04/2019\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "zO1gkdRfFPk",
        "location": "Solbach, Francia",
        "publishedAt": "2019-05-01T04:52:51.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Solbach",
          "Francia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/zO1gkdRfFPk/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Solbach, Francia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/jaime-molina-1.html y https://vallenato.fr/aprender/jaime-molina-2.html\nSolbach, Francia, 22/04/2019\nJaime Molina - Carlos Vives",
        "id": "INhp_eqio3o",
        "location": "Solbach, Francia",
        "publishedAt": "2019-05-01T00:24:43.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Jaime Molina",
          "Carlos Vives",
          "Solbach",
          "Francia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/INhp_eqio3o/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Jaime Molina, desde Solbach, Francia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nSolbach, Francia, 22/04/2019\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "oayg1b7a4rQ",
        "location": "Solbach, Francia",
        "publishedAt": "2019-04-25T20:10:36.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Creciente",
          "Binomio de Oro",
          "Solbach",
          "Francia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/oayg1b7a4rQ/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde Solbach, Francia"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nSolbach, Francia, 22/04/2019\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "9D6kvxomawA",
        "location": "Solbach, Francia",
        "publishedAt": "2019-04-25T20:01:25.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "Solbach",
          "Francia"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/9D6kvxomawA/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde Solbach, Francia"
      }
    ]
  },
  "Verona, Wisconsin, USA": {
    "latitude": 42.999274,
    "longitude": -89.569005,
    "videos": [
      {
        "description": "3 songs in this video:\n- Oye Bonita - Diomedes D\u00edaz\n- Esa - Binomio de Oro\n- La Creciente - Binomio de Oro\n\nEpic Campus, Verona, Wisconsin, USA, 30/04/2019\n\nPara aprender a tocar estas canciones:\n- https://vallenato.fr/aprender/esa.html\n- https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html",
        "id": "uK4t2nNiySw",
        "location": "Verona, Wisconsin, USA",
        "publishedAt": "2019-05-01T20:44:20.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Epic Campus",
          "Wisconsin",
          "USA",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Verona",
          "Epic",
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "La Creciente"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/uK4t2nNiySw/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Vallenato at Epic, Verona, Wisconsin, USA"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/esa.html\nEpic Campus, Verona, Wisconsin, USA, 30/04/2019\nEsa - Binomio de Oro",
        "id": "T4UX7dXuMP4",
        "location": "Verona, Wisconsin, USA",
        "publishedAt": "2019-05-01T18:17:51.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Esa",
          "Binomio de Oro",
          "Verona",
          "Wisconsin",
          "USA",
          "Epic Campus",
          "Epic"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4UX7dXuMP4/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Esa, desde Epic, Verona, Wisconsin, USA"
      },
      {
        "description": "Para aprender a tocar esta canci\u00f3n: https://vallenato.fr/aprender/la-creciente.html\nEpic Campus, Verona, Wisconsin, USA, 30/04/2019\nLa Creciente - Binomio de Oro",
        "id": "XlPejBsVgu4",
        "location": "Verona, Wisconsin, USA",
        "publishedAt": "2019-05-01T06:03:02.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "La Creciente",
          "Binomio de Oro",
          "Epic Campus",
          "Wisconsin",
          "USA",
          "Verona",
          "Epic"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlPejBsVgu4/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "La Creciente, desde Epic, Verona, Wisconsin, USA"
      },
      {
        "description": "Epic Campus, Verona, Wisconsin, USA, 30/04/2019\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "iEy6Zb8QRGU",
        "location": "Verona, Wisconsin, USA",
        "publishedAt": "2019-05-01T05:04:01.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Epic Campus",
          "Wisconsin",
          "USA",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Verona",
          "Epic"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/iEy6Zb8QRGU/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Epic, Verona, Wisconsin, USA"
      }
    ]
  },
  "Winterberg, Alemania": {
    "latitude": 51.19335,
    "longitude": 8.53342,
    "videos": [
      {
        "description": "Winterberg, Alemania, 04/03/2019\nOye Bonita - Diomedes D\u00edaz",
        "id": "AakPCRoNMHM",
        "location": "Winterberg, Alemania",
        "publishedAt": "2019-03-05T10:17:15.000Z",
        "tags": [
          "Acorde\u00f3n",
          "Vallenato",
          "Oye Bonita",
          "Diomedes D\u00edaz",
          "Winterberg",
          "Alemania"
        ],
        "thumbnail": {
          "height": 90,
          "url": "https://i.ytimg.com/vi/AakPCRoNMHM/default.jpg",
          "width": 120
        },
        "title": "Oye Bonita, desde Winterberg, Alemania"
      }
    ]
  }
};